上唔到高登！

仲諗住上去揾早洩老母

仲上高登